廢老搭車妙計

剛等車時聽到
揸住5蚊同車長講話冇散銀,
車長多數話算啦

唔係用廢老卡咩佢地

廢老搭車成日扮睇車站資料打尖
明明365日都搭呢條線

之前都見過車費5.8入5蚊，車長屌佢兩句佢當聽唔到咁走上上層